林鄭，你快手搞點件事啦！（普通市民心聲）

依家成個社會都好唔和諧，你快快手放下小小身段，
出黎同泛民／公開回應一兩個重要訴求（正式撤回，決定不起訴示威人士），大部份人都收貨。
班建制派扭一陣計就會歸隊，反正阿爺叫佢地做乜就做乜。
你冇理由剩係同建制派傾計，泛民明明佔投票％多喲，
但係完全唔見你同佢地有計傾！咁樣市民點樣消氣！

原本以為你上場唔會好似梁振英咁搞敵我矛盾，
但係而家你比人感覺同佢一樣，只係會理建制派。
你當香港大部份選民選出黎嘅議員冇到，
有部份議員更加話ＤＱ就ＤＱ，
咁樣社會只會越積越多怨氣！

一件咁簡單嘅事都比你搞到咁大！
香港人比左一次又一次機會你都唔珍惜，
你係唔係要全港市民都反你先開心！

好失望，之前見放風會撤回以為政府終於肯做小小野，而家又放風想拉長打，即係市面又會有一排都仲係對立，咁樣只會積去下次再爆過！

沉默的大多數/平時投開中間派下次區會立會一定要投比泛民！投開建制派都可以投比溫和泛民。
唔比啲壓力政府只會一直向建制派傾斜，令個社會一直失衡！
未登記嘅朋友記得快喲去登記！

政府真係好離地，佢真係想爆多獲勁搞到收唔到科！明明速戰速決嘅風險細好多！
如果真係拉長打再爆獲，行會成員真係要大改組先得！

林太想縮到幾時？一方面話會聽意見，但連小小撤回都做不到。
難道她和她的管治班子仍幻想咁就平息都民怨？

而家嘅情況就好似義勇軍進行曲歌詞咁。
「每個人被迫着發出最後的吼聲。」

林鄭，社會繼續對立定大和解，係你一念之差。